迷雲黨又靜撚晒，前幾日仲係咁攬住件廢老打發機，笑 die me

留名等睇又吹奏返愛 sir

下場輸比曼聯又會叫天父爸B帶走愛狗

曼聯成班 259
同阿狗有咩分別？

啲馬撚係咁低質

唔係隊隊波都好似我地鏝迷咁高質

兩邊都係狗

事實唔洗講出黎

因住比啲馬撚咬

有邊隻唔係狗？

愛sir 又然